耐無睇波 阿仙奴做咩第15

做咩阿仙奴依家咁廢就落降班區
唔係有ozil架咩
今晚仲要打熱刺

奶共無好下場